# Internetcapquang

Internetcapquang.net Là một blog chuyên review các nhà mạng internet tại Việt Nam & cung cấp các kiến thức hữu ích

- Địa chỉ: 285 Cách Mạng Tháng Tám, P.12, Q10, TPHCM

- SDT: 0868622980

điểm cộng khi chọn lắp mạng VNPT
Dưới đây là một số điểm tốt vượt trội mà khách hàng mang thể nhận thấy lúc lắp mạng VNPT cho gia đình và đơn vị.

Nhà mạng VNPT sở hữu tốc độ con đường truyền mạng ổn định không bị trễ.

có rộng rãi gói cước internet giá thấp cho bạn chọn lựa chỉ trong khoảng 185.000đ

đa dạng ưu đãi hấp dẫn được đưa ra thường xuyên: không cước tháng, miễn phí modem wifi, miễn phí lắp đặt,…

Tính bảo mật mạng cao, thông tin quý khách luôn được đảm bảo lúc lướt mạng và thực hành những thương lượng trực tuyến.

Hệ thống cơ sở vật chất cáp quang đãng FTTH được trải rộng khắp những đô thị trên cả nước.

thời kỳ đăng ký và cài đặt rất đơn thuần và triển khai mau chóng.

lực lượng trông nom quý khách thấp, hỗ trợ giải quyết sự cố mau chóng.

Mạng VNPT với thấp không?
Để sở hữu câu trả lời cho thắc mắc trên, bạn nên xem qua vài điều dưới đây để sở hữu câu trả lời riêng cho mình nhé.

hạ tầng viễn thông quốc tế vững mạnh: Hệ thống cơ sở vật chất viễn thông quốc tế được các nhà mạng VNPT đầu tư xây dựng theo hướng đương đại, chọn lựa phổ thông phương thức truyền dẫn mới để sử dụng đảm bảo an toàn, hiệu quả, kết nối trực tiếp hơn 240 đất nước và những khu vực kinh tế trung tâm, những trọng điểm vốn đầu tư trên thế giới.

Mạng đường trục quốc gia rộng to của nhà mạng VNPT được bố trí dọc theo Quốc lộ 1A và trục đường Hồ Chí Minh trong khoảng Bắc vào Nam, với dung lượng hiện tại là 360 Gbps. Kết nối sở hữu mạng con đường trục đất nước Ring thông qua VNPT, đảm bảo thông báo liên lạc thông đạt trong nhiều cảnh huống.

kế bên mạng cáp đồng ADSL, nhà mạng VNPT cũng đã khai triển mạng cáp quang FTTH tại phổ biến tỉnh thành trên cả nước, băng thông rộng không chỉ bám sát xu thế vững mạnh của viễn thông toàn cầu mà còn đáp ứng nhu cầu của khách hàng toàn cầu. Tăng cường dùng những dịch vụ Internet băng thông rộng.

chỉ cần khoảng đến, nhà mạng VNPT dự kiến ​​sẽ mở mang dung lượng mạng các con phố trục đất nước lên hơn 600 Gbps, đầu tư thêm tuyến Bắc Nam dung lượng khoảng 400 Gbps.

https://internetcapquang.net/

https://linkhay.com/link/5889759/internetcapquang-net

https://lotus.vn/w/blog/internetcapquangnet-520937011767410688.htm

https://www.behance.net/internetcapquang/info
